柯文折：港女不如台妹

柯文折指「港女有什麼好玩」

柯文折表示，台妹明明好吃又好玩，但港女就算扣掉陸客，旅遊人數還是超過台妹，「這不叫失言，這叫不服氣」，應該回去好好檢討。

「最後就是自己的軟實力需要加強」，柯文折表示，特別是港女只是一個小島，可是扣掉陸客，它的國際旅遊人數還是超越台妹，但台妹明明比較好吃、好玩又好看，結果最後還是輸給港女，這是台妹要檢討的地方 。

同意

不嬲都係

好喎

呢次駁唔到

台妹

不能同意更多

台妹好玩 好想玩

我愛台妹，台妹愛我

港女正好多

特別是港女只是一個小島

唉屌

屌，駁唔到

玉山>>>>>>>>>>太平山

i totally agree with mr. or

特別是港女只是一個小島，可是扣掉陸客，它的國際旅遊人數還是超越台妹
高汁

重點係國際

你今次講得無錯

駁唔到

港女真係得個小島
台妹有大山峰

可唔可以改文改好d

台妹正好多
人靚波甜